BB 如果下一世我地再相遇你會唔會同我拍拖？

你上一世咪問過囉

屌細力d 我淨係識呢句咋

巴打好有才華，你開班教授拍拖問答巧妙，每位收300蚊，一堂100個，一星期12堂，喺一個月你就到你人生嘅第一桶金，加油努力

可以收500

要返工，不了